如果你买一个新的绞车，订购一个已经有合成绳的模型。 六种方法让你的亚地形车更坚固泰勒·菲里尔/户外生活|020年9月17日|大众科学 
 Gateway也在生产两款安卓平板电脑，一款是8英寸的GWAT8-1，目前还没有上市，另一款是10英寸的，在沃尔玛售价67美元。 我们找到了沃尔玛新的Gateway笔记本电脑的制造商，这是坏消息Jim Salter, 2020年9月16日，Ars Technica 
 美国国家航空航天局的烟雾模型描绘了未来5天西北太平洋地区的糟糕景象。 2020年9月15日，一场几乎前所未有的热带风暴正在大西洋酝酿 
 作为回应，它调整了自己的模型，以更好地应对范式的转变。 对冲基金之王Ray Dalio的损失继续增加，2020年9月15日，Bernhard Warner 
 黄说，英伟达重视Arm的独立性和商业模式。 为什么英伟达收购Arm令英国科技行业担忧 
 一些同性恋应用，比如更新的Mister，并没有采用社区/部落模式。 Grindr的变性约会问题|大卫·莱维斯利| 2015年1月9日|每日野兽 
 如果以色列的模范禁令是针对饮食失调，拉文说她会全心全意地支持它。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 比如画纹身，缝耳套，或者用旧薯片袋做飞机模型? 一个“真正的家庭主妇”如何在监狱里生存:“我看不到[Teresa Giudice]在这里有一个简单的行走”|迈克尔·霍华德| 2015年1月6日|每日野兽 
 陪护网站“牛仔天使”兜售轮廓分明、身材火辣的男人和他们性感的模特长相，吸引愿意付钱的女性。 有事业头脑的女人转向男妓寻求无附加条件的乐趣，或者(也许)性|Aurora Snow |015年1月3日|DAILY BEAST 
 他们喜欢把它们当作道具，或者用来装饰黑脸的白人模特! 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 她也被认为是“贤惠女子”的原型或模型。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 她是布里斯特的模特——那天在纳瓦里诺暴露出来的那个小布里斯特。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 公爵最擅长农业; 他有一个模范庄园，里面充满了科学的改进。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 在属于这个世纪的所有事件中，我们只需要处理最后两个数字——皇后模特给出的日期是37岁。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 这是很有可能的，也可以解释安德鲁和其他一些阿玛提人采用的高架模型。 小提琴和小提琴制造者约瑟夫·皮尔斯